求解答買錯gooleplay張卡 點搞好?

原本諗住課下金但買左我個fd先同我講有分日本同hk 依家可以點?求巴打

d錢轉唔到區